認真，每日平均起碼要死100萬個支那人呢個地球先會回復正常

死夠3年就差唔多

老個一輩死曬就ok

納dee今日咁正常

每日要死幾多隻納dee連登先會正常？

做乜要搵布遮住？做乜唔扯旗

但支那每日出生101

香港嚟計唔使多，每日死曬嗰150人就已經好好多

一球夠唔夠呀,至少十球以上啦